做個孩子的好榜樣--謝振中

老豆搵仔搵咗咁多個仔，但都冇乜成效。不如我哋集中火力，唔係要打打殺殺，希望謝振中身份警察會對兒子做一個正直誠實嘅好榜樣。

文宣我大約諗咗:

1. 我哋可以整張圖係謝振中(請先核實佢仔女係咪晌香港)，跟住拉長佢個鼻。(小心版權問題，記住用黃媒照，最好問過間機構。)

2. 裡面有以文字:
[大字] 給兒子一個承諾，做一個榜樣。[/大字]

國際特赦組織調查報告指香港警隊有濫捕，及對被捕者有行酷刑和其他形式的虐待情況。

[大字] 謝振中，你能夠對著兒子們發誓，在記者會所講乃事實及事實之全部，及沒有刻意包庇警隊濫捕濫權虐待的情況嗎？[/大字](哩一個問題，亦都請記者晌記者會問佢)

警察濫權濫捕虐待等，仍破壞香港法治之行為。嚴重影響每一個香港市民，令香港成為一個恐怖危險嘅城市。

3. 我哋唔可以俾位班狗入，要避開誹謗行為，版權問題，同埋其他有機會違法行為。請法律界手足提供法律意見。

4. 請design手足設計文宣海報，用嚟貼街招，傳單，fb/ig share，fb/ig 頭像用。

5. 請大家幫手宣傳貼街招，傳單，fb/ig share，fb/ig 頭像長期用，airdrop，TG group。

6. 請有組織活動經驗嘅手足號召人去黐街招同派傳單。

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

1

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

2

3

4

5

6

7

P牌推唔到

8

9

10

Tui

11

12

其實禍必及妻兒係咪已經失敗咗？

推行動po

光復香港

時代革命

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota！或者有冇人可以有系統D整合分工？ D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

13

班撚樣冇良心嘅，實話能夠架

唔錯 推

依家冇得自己推post?

絕對支持，幫推

20

21

22

pish

文宣本來就應該打感情牌

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

pushhh

其實放幾句佢荒謬絕倫既大話連埋圖
痴佢仔女學校門口就夠佢啲仔女冇面

721831

推 希望可行

推

歡迎大家大大力印我個樣出黎

push

OK

P牌推唔郁